其實點都冇可能靠香港人制裁到班狗

出黎開花又話送頭
唔想送頭又話大罷工
點知罷工又要驚冇左份工要靠手足幫手
手足幫手比人拉鳩左又話地下化
地下化有冇放詐彈都比狗用條反恐岳鳩你先
再酷刑逼你認左佢
之後香港人仲繼續翻工講幾句好嬲就算
宜家又話垃圾會過半
攻垃圾會過半又話體制內抗爭
到底港豬們想點贏？

點解仲有on9幻想美軍出兵笑話黎??

唔覺意射死幾個美國記者你話出唔出

唔出

最多咪斬首行動

雨革考狗隊嗰班變晒黑警啦

應該唔會

其實即係變返焦土
直接投民建聯
然後考狗隊
加速焦土

唔好再ff罷工會有用啦，武漢肺炎以黎政府自己主動宣布唔撚駛返工添啦，政府死咗未？

兒登仔

只能用武肺還擊

為左幾件平民出兵 真係笑死左